有個藍絲女性朋友..

佢家境富裕，日尻日係度用英文譴責暴力，支持警察..

我驚我有日忍唔住屌尻佢，叫佢不如直接跟班內地閪講「止暴制亂」仲簡單。屌你老母譴責暴力使撚用腦架？咁撚叻唔講下有解決方法？

佢係加拿大長大，終日飲飽食醉，但人品其實唔差，會暗地裏用真錢幫助不幸既同事 (30變寡婦仲遺留兩個細路女)。

我同佢都有緣份，轉左三份工都輾轉變番做同事。要忍住，唔想無左呢個friend。

中

行埋一齊 就ok

咁既人材有無方法送佢返大祖國發展？

啱啊呢d 係緣份
其實依家只係佢睇唔透姐
嘗試比多少少關於呢個運動既info 佢可能會轉汰呢

出

有片有真相，俾片佢睇
染黃佢

識唔識中文架，唔識中文睇片啦

圖呢

Friend 黎架咋

佢阿爸係內地開幼稚園

屌佢成9日引用美國警暴，話香港好撚斯文，on99 咁

下次有event帶佢一齊做家長試下?

呢個方法係真係有用架

即

哈哈，等我提議下，佢最鍾意exotic experiences